ex對時事 世界發生緊咩事 完全零了解

前排分手都幾sad 而家諗返真係wfc 成日同班垃圾frd圍威喂 完全零意欲關心時事 有時sd啲news比佢 完全唔會睇 前一兩個星期問佢去唔去69 佢竟然可以連69係咩事都唔知 而家諗返好彩分左手

女黎姐 靚既咪KEEP一排當做肉便器 唔洗咁認真 重點係你記住自己係咩人

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post

呢D 女唔再見都唔洗恨

約返黎屌先講啦

無意欲參與都唔怪你 但完全零了解 會唔會過份左少少？

飛機杯姐 是但啦

正宗港豬